英國太陽報追訪前線:「我地驚比人拉定驚無咗個屋企？」

「你問我其實我哋任何前線都好驚，
咁但係驚俾人拉？定係驚冇咗個屋企呢？
我地係驚所有人無左香港呢個屋企。」

英國太陽報 (The Sun) 早前為一香港反送中抗爭者阿龍 (化名) 作出專訪。片段中，記者跟隨阿龍走到前線，簡潔清晰地報導了阿龍於抗爭日子中的各種行動與心態。

source:
A day in the life of armoured Hong Kong protester "The Dragon" / The Sun

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推
感謝巴打既付出

前線都話要保護後面和理非
和理非嗰班真係唔好割蓆
尊重前線決定

推到比和理非見到

1

2

3

4

5

6

多謝你地企最前 守護大家既屋企

7

推

仲諗住十連

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

寧化飛灰不作浮塵

我無諗過the sun會咁支持? 除左知道佢係小報之外就無咩。bbc呢?bbc係邊?

手足

五大訴求 缺一不可
Fight for freedom

#FreedomHK
#StandWithHK

推比和理非睇到
支持所有前線義士

感謝前線人員。
全力支持！

睇條片最後有路透社logo
應該係買片播

多謝你保護我地屋企香港

要宣傳, 上twitter上reddit。

推呀

啱啱就上路透個網搵到佢既專訪

現場指行兇者約40-50歲，約高160cm，有一隻腳行動不便，大陸口音，身穿深藍色褲，淺藍色衫，黑鞋，戴有玉珠，最後出現位置為廣明苑。

要光復將軍澳

The sun絕對唔係小報

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去

#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （連儂牆佈置人士; 打手：有相，未知身分）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）

五大訴求 缺一不可

cls

應該補埋新聞link

兄弟爬山, 各自努力.
光復香港 時代革命 20119

btw玩激光劍位巴打同呢個亞龍係咪同一個人

推 戰術po要上熱門
好撚有用 點解無人推 同埋真係企疏啲 唔好塞死自己人

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

要攪多一次行, 光復將軍澳

光復香港 時代革命

今次要Full gear上陣
班刀手嫌命長

前線激光劍手足fing劍好型

仲有承受和理非極大壓力個下慘
一路話唔割 但又一路叫人散
說好的各有各做呢

TUI

多謝巴打
其實每次睇呢d訪問都好心痛

北京现在最需要什么？

示威者暴力

推推

好型啊

前線真係最值得尊敬既一群

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

巴打好型

多謝義士，希望有一日成功煲底見真身

香港勝在有絕地戰士 願力量與你同在

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐

將軍澳真係要黎多次

感激有前線手足，多謝你地嘅付出

p牌無得up vote, 幫手推

824
觀塘大遊行
監控燈柱 侵犯私隱

多謝前線手足嘅付出
五大訴求 缺一不可

多謝你

推推推

放上twitter先

push

為左香港班上左位既藍絲狗, 唔得丫. WORKING HOLIDAY再移民LA..

香港唔值得你地犠牲. 上一代班人渣唔爭取, 賺完一大筆錢, 仲要撚鳩你地丫

821 元朗西鐵靜坐

The dragon

啱

多謝你啊手足
我哋要齊上齊薄

感謝巴打

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

多謝各位前線 前面有勇士們 後面有和理非們 向住同一個目標 我地一定成功架！！各位前線勇士們最正最型

齊上齊落

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

The sun 係英國等於 蘋果

多謝前線
你地型到爆燈

睇住呢班後生仔咁勇敢企出嚟對抗極權，我自己淨係6月9號同埋612之後2百萬人出過嚟之外，之後為咗搵食冇出過嚟我而家睇完呢條片覺得好慚愧

多謝手足

型到，多謝你地

加油...哭

痴線點解可以咁無私，為香港人無條件付出咁多

多謝你地

和理非收到未

我無野講，喊到仆街

突發！英國The Spectator新聞雜誌支持政府收容香港人

推，支持前線

好感動

感謝所有前缐勇武

發覺好多人都誤會小報意思
The Sun 報紙類型係屬於Tabloid(小報)，講緊係份報紙Size唔係公司規模同地位

帝吧

五大訴求

Push

正確價值觀

多謝前線手足嘅無私

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

巴打好感激你

721

坐緊港鐵，喊到豬頭咁

多謝你地

形到

和理非都要識欣賞勇武

respect!!!!!

由太陽講出嚟真係好撚諷刺, 呢份垃圾報

the sun 份嘢係 size 細同唔係 quality paper
但絕對唔小報，佢英國大選支持邊個黨邊個黨就會贏
比起Times仲準

醒早流流喊到豬頭咁

永遠支持手足！！！！！！

多謝巴打

前線巴絲努力

721 811

前線手足

將軍澳斬人呀

感謝呢位香港人 守護香港人

612 721 811

好偉大

手足唔好再問割唔割啦 係一定唔割呀

衝衝子

推 多謝巴打

巴打

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

多謝您們為香港無私的付出

多謝前線守護我地的家，核爆都唔割席

Book mark 返屋企慢慢J

Pish

不割

「你問我其實我哋任何前線都好驚，
咁但係驚俾人拉？定係驚冇咗個屋企呢？
我地係驚所有人無左香港呢個屋企。」

We proud of you guys

衷心感激

和理非要識欣賞勇武

前線好多真係搵命搏架 唔好同佢地割啦

好charm呀

支持

睇到喊
多謝前線巴絲

好型

多謝

多謝你地 一齊努力 齊上齊落！

跛嘅都俾佢得拯點解佢另一隻唔跛埋

推！多謝手足！

佢把激光劍真係好正 好搞笑

The sun完全係英國白份報

和勇為一 因時制宜
勇和雙生 互為表裏

不割蓆不分化

前線既付出

721
811
820

BBC唔抹黑已經算好la

感謝前線咁多位

p牌推

push!!

多謝你

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

感激前線

p仔想正評

真係好撚應棍

型

前線好型
多謝你 辛苦曬

當日登報好似無係SUN 而家都咁出力

多謝勇武手足

就算你放核彈都唔割！！

尊重前線

放核彈/私了/麻包袋都唔割

大家好勁

因為佢份報最易入口，係俾英豬睇㗎

好撚型 light saber

721 811

聯署提名義士競逐2020諾貝爾和平獎